\documentclass[	%draft, % To display over/unterfull hboxes
				a4paper, % use DIN A4 Paper
				onecolumn, % Only one Column of text
				oneside, % Print only right sides
				titlepage, % Print a titlepage
				openany, % Open new chapter on any page
				12pt] % Text size
				{report}

\include{Content/Settings}

\begin{document}

\thispagestyle{empty}
\input{Content/01_TitlePage/TitlePage}

\input{Content/02_Abstract/Abstract}

% Sperrvermerk

\setcounter{page}{2}

\tableofcontents

\chapter{Einleitung} % 6 Seiten + 1 Seite zusammenfassung
	\input{Content/10_Intro/Intro}
	\section{Einordnung der \acl{SA}}
		\input{Content/10_Intro/01_Classification/Classification}
	\section{Generelles Vorgehen}
		\input{Content/10_Intro/02_Proceeding/Proceeding}
	\section{Interpretation und Abgrenzung}
		\input{Content/10_Intro/03_Interpretation/Interpretation}
	\section{Bedeutung und Anwendung}
		\input{Content/10_Intro/04_Economic/Economic}
	\section{Schwächen bestehender Verfahren}
		\input{Content/10_Intro/05_Weakness/Weakness}
	\section{Zusammenfassung der Aufgabenstellung}
		\input{Content/10_Intro/06_Summary/Summary}
\chapter{Stand der Forschung} % 12 Seiten
	\input{Content/20_StateOfScience/StateOfScience}
	\section{Metriken}
		\input{Content/20_StateOfScience/01_Metric/Metric}
	\section{\acl{SA}}
		\input{Content/20_StateOfScience/02_SentimentAnalyse/SentimentAnalyse}
	\section{\acl{GAN}}
		\input{Content/20_StateOfScience/03_GenerativeAdversarialNetworks/GenerativeAdversarialNetworks}
\chapter{Eigene Ideen \& Konzepte} % 9 Seiten
	\input{Content/30_IdeaConcept/IdeaConcept}
	\section{Nutzung deutschsprachiger Tweets}
		\input{Content/30_IdeaConcept/01_Twitter/Twitter}
	\section{Deep Learning Frameworks als Basis}
		\input{Content/30_IdeaConcept/02_DeepLearningFramework/DeepLearningFramework}
	\section{Discriminative Adversarial Network}
		\input{Content/30_IdeaConcept/03_DAN/DAN}
	\section{Anforderungen an das \acs{SA}-Tool}
		\input{Content/30_IdeaConcept/04_Requirements/Requirements}
\chapter{Methoden} % 12 Seiten
	\input{Content/40_Method/Method}
	\section{Auswahl der Deep Learning Frameworks}
		\input{Content/40_Method/01_DeepLearningFramework/DeepLearningFramework}
	\section{Auswahl und Beschreibung der Korpora}
		\input{Content/40_Method/02_Corpus/Corpus}
\chapter{Realisierung} % 12 Seiten
	\input{Content/50_Implementation/Implementation}
	\section{Eingabekodierung}
		\input{Content/50_Implementation/01_InputEncoding/InputEncoding}
	\section{Topologie der neuronalen Netze}
		\input{Content/50_Implementation/02_Network/Network}
	\section{Training}
		\input{Content/50_Implementation/03_Training/Training}
	\section{Testen und Metriken}
		\input{Content/50_Implementation/04_TestsMetrics/TestsMetrics}
\chapter{Evaluation \& Validation} % 8 Seiten
	\input{Content/60_EvaluationValidation/EvaluationValidation}
	\section{Klassifikationsqualität}
		\input{Content/60_EvaluationValidation/01_ClassificationAccuracy/ClassificationAccuracy}
	\section{Vergleich mit einfachem Netz}
		\input{Content/60_EvaluationValidation/02_Compare/Compare}
	\section{Erfüllung der Anforderungen}
		\input{Content/60_EvaluationValidation/03_RequirementsFulfillment/RequirementsFulfillment}
	\section{Zusammenfassung der Ergebnisse}
		\input{Content/60_EvaluationValidation/04_Summary/Summary}
\chapter{Ausblick} % 2 Seiten
	\input{Content/70_LookOut/LookOut}
	\section{Ungelöste Probleme}
		\input{Content/70_LookOut/01_Problems/Problems}
	\section{Weiterführende Ideen}
		\input{Content/70_LookOut/02_Ideas/Ideas}

\input{Content/Appendix}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
\listoftables

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistlistingname}
\lstlistoflistings

\cleardoublepage
\phantomsection
\markboth{\uppercase{\ListOfAbbreviations}}{}
\chapter*{\ListOfAbbreviations}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\ListOfAbbreviations}
\input{Content/110_ListOfAbbreviations/ListOfAbbreviations}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\bibliography{MasterthesisLiterature}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}
\printindex

\thispagestyle{empty}
\include{Content/120_StatutoryDeclaration/StatutoryDeclaration}

\end{document}